呢對波就好似一座山咁

1

係

以後未來是個謎
不必牽強說盟誓
難料哪夜再一齊
Let me touch you one more night

lm

＃1

又越過高山又越過谷

蒙頭可以一試

一坐包山

正呀日本人妻黎

點先第一頁到

CD-ROM 冇得睇

LM

求ig

ig

搶包山

2

高質留名

比我一次係第一頁得唔得

have ig ?

好想爬山
好想令呢兩座山峰充滿濕氣

if呢

第三頁都未有ig

橫看成嶺則成峰

Ig定老母呀

屌你老母條女正撚到

肥絲

Any IG?

未欣賞過咁宏偉嘅山脈

一定要女女女

今次做咩唔比ig